［認真問］物理治療人 入

有冇 物理治療 推介
主要睇 手指 篤魚蛋 嚴重傷
睇咗公院 但 治療太hea